諾貝爾和平獎提名FB post比5毛洗版

好多5毛入去比嬲
大家幫幫手like 返佢

tui

反攻呀

一陣間又鬧出NBA事件就好笑

入邊大量高級五毛

仲要like手足cm 派嬲比班五毛啊
瘋狂叫人都推不到cm like dislike比例
看來支共好在意呢個提名 海量雞腸五毛

鬼咩堆友唔係chen就ziao，再唔係就外國人嘅名，我地個比例依家輸到仆街，雖然絕對唔想攞諾貝爾和平獎，但成班連登仔都唔爭氣少少。

查緊案啦，咪撚阻住

由佢地啦
越多呢d cm越証明 提名人 同我地係啱

佢哋多無所謂不過我哋都要多過佢
證明民意係我地度
頭先一開始打和咁滯

20/10(日) 尖沙咀見!!!!!!
19/10(六) 愛丁堡見!!!!!!
18/10(五) 多區和你拖!!!!!!

其實我好想知和平獎可唔可以重複提名
爭唔爭取到多個國家嘅議員一同提名香港抗爭者上和平獎
一嚟聲音夠大，我地唔一定要拎獎，單單提名就可以再次將香港推上國際舞台

其實冇乜必要，和平獎只可以頒俾specific既個人或機構，「香港人」哩個title太空泛喺冇可能，唔通真喺林鄭去代領咩，不過大家開心下先，冇必要特登推大或者冷處理。

連豬出嚟推行動post呀！！！

咩叫唔想攞和平獎
攞到係大大bonus

Like 13000 vs dislike 12000

原來咁多五毛識英文